曾經有一場真摯嘅性愛擺在我的面前 ,但我冇去珍惜

等到了失去的時候才後悔莫及,相信連登巴絲都有過咁嘅經歷。

有睇過我之前個post就知道我入左ust之後我前女友為咗個airpod pro比mk仔中出,而我由約佢出嚟到比佢狠狠拒絕嗰刻對條臭雞已經釋懷。決定唔要辜負ust science仔呢個身份,去溝bba女神。

我收番ust啲毒女令我jer都扯唔起呢句說話,喺我摺拉巴嗰陣,遇到一個超靚嘅bba師姐,可能我有啲靚仔,佢竟然主動過尼同我講野。點知佢第一句問我,你係咪讀science架我想問你借啲notes比我細佬溫書啊。而家諗起佢嗰刻嘅笑容真係好撚甜,諗起佢收咗我份notes開心嘅樣都夠我打飛機6日。

我知d連仔睇到呢到實話我ff too much but this is all true. 個師姐後來仲叫我join佢個soc 一齊玩,當係多謝我。我無法抗拒嗰對楚楚可憐嘅大眼睛,我應承佢嘅速度(2.99秒)仲快過我平時打飛機0.01秒,於是我就join左佢嘅soc。
係soc房入面,無論組爸組媽點撚9我,我嘅眼光只停留係師姐到。玩完之後,班撚樣留低我同女神執房,突然間房黑哂停左電,佢突然大叫仲攬住我,原來師姐怕黑,佢真係好pure好true,唔似隻air pod雞.我心諗做乜鳩呀?仲執房不如執番劑仲好la。但係我假假地都係正人君子唔係含大bsex師,於是就好gentleman咁送左佢出房,自此佢對我有好感,後尾仲一齊咗。

可惜好景不常,師姐突然粒聲唔出走咗,喺佢frd打聽到原來佢啱啱出機場去 havard留學,幻想到食緊hafuck boy d洋腸,我哭左。我仲未履行同佢相約在富士山下嘅承諾,就扔底我一個孤零零一個去hafuck,我沖岀少林寺跑去機場,攔路嘅雨就好似雪花一樣,凍撚到我郁唔到,呢刻我先知道我又變咗做loser,兩段愛情令我明白到痴情嘅男人只係被嫌棄嘅假鳩,埋單師,要珍惜有得屌閪嘅愛情。

而家諗番其實男人都唔錯,方丈份人好小氣,夢(史)遺大師等我番少林寺。 作為ust science仔,我都係同18銅人做下research屌下屎眼算。

上左u之後前女友比mk仔褻玩

3/10

真人真事

覺唔覺渣二手車啲人都係好寒酸

屌你老母當呢度Facebook？

吹呀

冇是咁的 重作

真架 ching

what is 小夫?

中大嗰個???

佢咁出位緊係識

pish

呢集冇咩反應，唔出了

欲知後事如何，請看下回分解

專心retake啦ching

你啱